# Вложенные классы

## Замечания 

* Класс `TableEntry` - логически, относится именно к Table и больше нигде использоваться не может.

* По сути, так как `TableEntry` относится только к Table, удобно их видеть "вместе", что логически 
соответствует отношениям между классами и улучшает читаемость кода.

### Вложенные классы (статические и внутренние)

* Улучшают инкапсуляцию, потому что один тип данных описан внутри другого и соответственно
у них правильная организация доступа к полям друг друга

* Логическая группировка классов

* Читаемость

### Вложенные классы

* Ассоциируются с классом, служит для улучшения читаемости код и его группировки

* Он не имеет доступа к (нестатическим) полям внешнего класса

### Внутренние классы

* Ассоциируются с объектом